私人med lab一問

條女science ugrad
唔想入commercial lab度做
嫌人工低 ot是常識

想問下各位入私人med lab做唔做得過e.g. 大型clinic桌健果種?
聽聞可以做住tech仔先
再讀書考牌

MLT II?
有啲medical lab 有請無牌嘅做下下欄位，不過唔好預人工同commercial lab 太大分別

知唔知大約幾k ?
要儲錢報master

幾K ?? 同問

我個fd 三四年前收到華X基X 同X 寶血庫10-11k offer，好彩有其他fg 工
而家唔知啦